[即時]樂富連儂牆有藍絲組隊撕文宣打文宣手足

#樂富
17：17
樂富連儂場有藍絲組隊撕文宣，打文宣寶寶，仲唔帶口罩吐口水！！
有多架狗車到場要街坊寶寶！

from

#8Mar #將軍澳 #悼念會 #周同學
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :

推

Push

立場已到

有人被截查 對峙罵戰中

立場話係派消毒酒精